分體冷氣機跳制

而家廳果部日立分體機，一開開機吹風冇問題，但校去制冷， 一制部室外機就跳左個水總（唔係MCB),
多數係乜事 係咪只換室外機就ok

我見部機個label係2010出產，用八年壞機正唔正常

漏電

搵冷氣師傅啦

睇黎就係咁簡單

電容壞/頭機燒

機頭

如果壞呢兩樣, 可唔可以修理?
定係換左個室外機會方便D?